有冇人今日飛？

一陣飛9:50
但天文台預計9點正或之前掛8號
出唔出發好
去機場45mins

去 有機會飛到

就算到時飛唔到

落左波會安排第班機比你